對住咁樣既上司應該點樣調整心態

份report就我做晒，source又要我上server 自己搵啱用既自己改
佢就跟都唔跟 平時靜係係度上網睇股票

做緊就係正你後面同其他同事單單打打
“咁簡單都做咁耐，擺明唔想做啦”

做完就同人講“我地份report”,“我地team”,“我地有做架”
有問題就話“都唔知點解佢會咁做”

平時好識吹水，同事又覺得佢好有經驗
結果做餐死既又係我
好氣餒

peak season辭職

下, 好難咩, 你覺得你係唯一一個做到野, 你做癖屎俾佢咪得.
佢覺得你做唔到野, 介硬交野上去又係佢食, 炒你又係佢食

你會輸?

最尾應該都係我食番舊屎
自己玩自己

d同事催report 就識得直接搵我
好似唔關我上司事
到份野搞掂晒 就話全靠我上司
好似完全唔關我事

埋地雷陰佢

個上司出年退休
諗住搵返個friend 底既舊同事坐佢個位
睇黎捱左幾年都係無得升職

永遠 都係隻牛

做人要狠D

永遠負責做下把